\documentclass[]{article}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}


\title{Genealogie}
\author{Mohamed Nourine}
\date{Octobre 2022}

\begin{document}
\maketitle


Je m'appelle TURING Alan.
 TURING Alan est le ls de Kurt GÖDEL.
 TURING Alan est le petit-ls de LOVELACE Ada.
 KNUTH Donald est le neveu de TURING Alan.
 LAMPORT Leslie est le peti



\end{document}

